中港大融合下一步將會是互助資產審查

應該如何演繹呢個要點令香港更多人走出黎

同班大陸有樓香港住公屋既仆街講佢地會冇咗層公屋仲要俾人告

砌落送中度又得唔得？

大把人咁憎新移民
拍手掌都來唔切啦